一月頭去東京 求推介！

Stay一個禮拜 有咩特別景點介紹 溫泉旅館亦有興趣

富士山

青木原樹海

個宇宙博物館都ok既

吉原

河口湖玩2日住溫泉酒店，其餘東京

瞓街